有冇人睇開英文書既習慣？

利申 yr2 asso仔 Dse英文得L.V3

上個sem break第一次學睇，睇完李光耀個本 one man's view of the world
上個月睇完一本講United Nation 歷史既書
而家睇緊The Cultural Revolution A people's history
自問真係好廢左手拎住本書 右手要拎住部手機不停查字典
不過reading skills又真係有少少進步既

想知united nation, 本書係中立定有立場㗎

點解會有動力堅持落去

大約係講羅斯福對建立UN既關係

一來放假係屋企冇嘢做
二來真係學到嘢，由期是李光耀本one man view's of the world
睇完對國際局勢真係多咗唔少認識